男友情願打機都唔理下我 好困擾

同男友一齊左都2年多，本身佢都會打下機，都係可以接受ge程度

但係近排佢食飯個時都係機不離手
上去佢屋企，佢都係掛住打機，最多都係問下我餓唔餓?
叫我攰可以訓下

唉，好困擾

咁你餓唔餓？
唔餓既話煮個麵我食 我好肚餓

你都係想扑野姐 打完大佬找你。 你洗乾淨個西先啦

你可以睇下佢玩咩game同佢一齊玩就冇咁悶

我唔識挽傳說對決。。。

挽你老母呀

學囉咪
我以前都完全唔會打機 亦唔識打
最後先學玩傳說對決咋嘛
你都可以學架 咪融合下佢生活

負皮上一頁

係咪賣廣告

我唔係想要尼d。。。